取消埋泛民議員同親泛民系統既名人既外國戶照得唔得？咁先迫到佢地做野，唔可以俾出路任何一個高官議員同埋d成日誤導群眾既名人

贏就一齊贏，輸就一齊輸！咁先叫公平！
平日篤灰，做鬼，彈弓手，誤導市民既都可以失敗而走得甩，佢地太著數喇

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員